控告 "元朗白衣人" 暴動罪....合理咩

控告 "元朗白衣人" 暴動罪....合理咩
佢地立野瘋狂打....
傷人唔駛告架...

#824觀塘

佢定性元朗係暴動, 即係黑衫, 或路過市民都有機會奶野
成件事係白衫單方面恐佈襲擊, 應該告白衫嚴重傷人